咩叫無需打開天窗 能裝不知也算體諒 做個悲慘世界的代言人

明日同步拆下

講真 你講嘅歌詞都算易明
是咪你自己理解能力有問題咋

泥足這麼深 即使分手要有修養

今天晚宴 就由你付帳

原來呢首歌周柏豪作
咁撚勁既條友

我也想騙你 這句才算真相

你這樣情長 再等你也是妄想

接錯左 自膠 sorry

思路正確

兩首副歌真係好似
唔知周柏豪有冇抄歌呢
你話冇參考過真係唔信